[集思廣益] 點先幫到depression 嘅朋友？

有個朋友有depression 日日見著佢咁辛苦又幫唔到佢 身為朋友除左叫佢睇醫生仲幫到佢啲乜

叫佢揾我傾計